---
title: 'The Arcade Fire - Une Année Sans Lumiere'
date: 2009-01-11T17:08:00.000+01:00
draft: false
tags : [Indie, The Arcade Fire, Musica, Rock Alternativo]
---

[![](http://3.bp.blogspot.com/_VT_cUiG4gXs/SWoiuS_lTQI/AAAAAAAAAXk/c21vJ1-aUYU/s320/Arcade%2520Fire___%5B1%5D.jpg)](http://3.bp.blogspot.com/_VT_cUiG4gXs/SWoiuS_lTQI/AAAAAAAAAXk/c21vJ1-aUYU/s1600-h/Arcade%20Fire___%5B1%5D.jpg) Una canción lenta y sencilla que no sabemos que significa, no habiamos hablado de este quinteto, es una especie de orquesta tocan: el piano, violín, viola, cello, bajo doble, xilófono, teclados, cuerno francés, acordeón, el hurdy gurdy y el arpa, no es poco son unos cracks. A ver si os gusta, no es fácil  pero es buena. **The Arcade Fire**